點解要燒法院

唔可以俾人有把柄
個官幾仆街，我地都要守護

燒法院，啫係野蠻人無視法治

武漢肺炎，WHO，支那狗，香港獨立

燒法院即係被仇恨支配自己
在危難中，仍要保持道德高地

多個朋友好過多個敵人，係咪？

燒法院 邊個最開心

燒法院啫係連衛兵、黃納粹

絕對10000000%唔支持

啱，應該燒生物唔係死物

香港仲有好多好法官，所以未能證明法治已死

人地收中共錢，你憑咩同人做朋友

邊個燒法院 邊個就係鬼

多個朋友好過多個敵人丫嘛

燒法院 = 中計

唔燒得
人地仲要同法官做朋友架

-0-0

-0-0
太多了，太多了

啱呀 燒法官咪算lor

-0-0
輸民意的，讓他走吧

唔得 要同法官做朋友 少個敵人

-(＊)-(＊)

on9,咁抗爭做咩,犯法呀
燒法院係犯法同其他違法行為都唔為令公民破壞法治呢様野成立

把柄

諗起「輸民意」